1.4.9
  * Pequenas correções de tradução
1.4.8
  * Adicionada tradução em polaco e esperanto, por verdulo.
1.4.7
  * O inverno está a chegar. Adicionado alguns níveis novos.
  * Fiquei sem ideias. Por favor envie-me ideias para novos níveis.
1.4.6
  * Tradução russa melhorada, por Dmitry.
1.4.5
  * Tradução melhorada do francês, por xin.
  * Adicionado teclado localizado para cada idioma para inserir nomes de jogadores.
  * Adicionadas capturas de ecrã no F-Droid para cada idioma suportado.
